其實大家都心知肚明既野點解要屌？

人有貴賤之分
由受精一刻已決定左命運
媽媽係陀住你開工定一知道有左你就在家休養進補
你係公立出世定養和出世
bb時食普通奶粉定媽媽有湯水進補餵人奶
讀咩幼稚園小學等等...
根本社會就分曬階級
小朋友都知有人住私樓去會所玩
自己就住公屋俾蝻仔蝗仔恰

但反而出來社會見到咩精英餐呀私樓專用𨋢就屌一餐
你唔係應該一早心知肚明
社會從來都係咁樣運作咩？

最慘係成日以為做人安份守己啲 努力啲就改變到
但上流果班人失敗幾多次都可以無限翻身
你老豆老豆就當你人肉股票咁養
你玩隻game幾耐都係冇用

古時茹毛飲血，有乜唔啱就打過~
點解而家現代社會有法律？
咪因為人類會進步囉樓豬~

你而家覺得不公可以硬受，但唔代表其他人唔可以出聲令社會公平D~

樓豬應該一早心知肚明，你而家享受緊既一切，包括上連登，就正正係人類進步既成果

社會會進步關你呢d廢柴咩事
你做左d咩令社會進步？

窮人想上位就好似玩大細all in咁輸左就一世
有錢就點玩都總有鋪贏翻

你話唔關就唔關？邊位呀你
香港特首？美國總統？ 定係上帝？

網上兇狠

其實你都心知肚明自己只係有錢佬既其中一個奴隸啦有咩好屌wo

認命啦
窮人生仔正仆街

做乜歧視人 有錢佬唔俾上連登咩…

有錢就唔會上呢d右翼極端種族主義論壇啦
一早上香討曬錶曬車

硬係要扮 睇唔到 唔想知 唔想聽
扮平等社會

呢句真
見到傻仔當高登連登係清泉就忍唔住笑

解決左講事實既人
咁件事就唔再係事實啦

agger
利申父幹

有錢佬車台財經台大把啦

好多人唔面對架
寧願上黎同班窮鬼日日吊鬼都唔去學增值下自己

好有道理
細個覺得可以改變 脫貧
2字頭已知無可能

根本就係搵唔到地方洩恨，唯有齊齊網上凶狠
話咩社會進步果d仲搞笑，講到上網9up幾句就有份改變遊戲規則咁
但明明個世界有你無你都一樣
除非你個級數去到政治領袖/愛恩斯坦/李嘉誠咁啦

有
窮人可以創業一搏
贏左就有張入場卷比你入vip再玩過
輸左就人生已完

講得好岩，所以一係就認命，乖乖地做資本家/財團既狗

一係就以卵擊石，拎條賤命同佢死過